我和主子有個約定

對唔住 呃左大家入黎
但係真係想大家幫幫手 share出去
幫我早日搵番主子
名：阿肥
性別：女
年齡：兩歲
走失地點：三聖邨進漁樓
走失時間：6-2-2019

有粉紅色頸圈 有噹噹
中間塊面好似鐘無豔咁 一邊黑 一邊啡白
四隻腳仔都係白色
如果有有心人見到/有佢既消息

咁講下同佢既故事啦 橫掂呃左大家入黎

第一次同佢相遇 覺得同佢有種無形既緣份

當時 我好鐘意貓
成日都會落樓餵流浪貓 同佢地玩下
而當時 阿肥就係個新丁流浪貓
佢主動行過黎同我玩 比我摸
甚至好似識得聽我講野咁 跟住我到屋企樓下
但到最後 因為太多人 同埋佢好細膽
所以第一次既誘捕計劃失敗左！

而第二次去見佢
見到有個男人想拎個袋捉佢
我就好緊張問佢地做咩
原來佢地擔心阿肥未絕育
會好易比其他公貓搞大個肚
所以先想帶走佢
佢地就問我願唔願意帶佢番屋企

只係第二次既遇見 我同佢就好似要約定十年咁
因為養貓 壽命可以去到十幾年
就代表我要負起呢個責任

但係我望住阿肥 一隻咁活潑 咁親人既貓貓
我唔想佢受傷害 唔想佢流浪街頭
就決定帶佢番屋企

而呢一隻好似人既貓
漸漸都變左我既親人
當我沖涼 佢都一定會係門口守住我
每次我番屋企 佢都一定好大聲咁喵我
好似同我講緊：「你咁耐先番屋企架！等左你好耐，好掛住你阿主人」

阿肥既每一個舉動都係好愛我

所以我真係係到懇請大家幫我
搵番呢隻貓貓
我仲要好好照顧佢 履行番個約定
唔會比佢受傷 好好照顧佢

多謝大家睇到呢到